黃之鋒將於下午一時半會見記者

黃之鋒被通知區議會選舉提名無效，將於下午一時半會見記者

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

打區選戰線，我地真係點都有利，美國又再有子彈

想問下係咪未講因為咩理由而dq佢 lol?

被捕師 被DQ師

未見到，咪又係莫須有

美國戰線師

終於都dq
人權法加辣同制裁

即場call所羅門通知佢有新名加

仲有所有參議員

係，對比起佢入閘，分分鐘更有利

最怕你唔DQ

gphone：我份稿寫左成個月終於有得用

佢根本唔在乎做唔做到區議員

正中下懷

唔怪得要轉主任

國際戰線做嘢，Twitter + Reddit

真，唔好白費

完全準備好你會dq

佢自己揀都寧願dq啦，區議員做到嘅嘢有限，而家唔使選又可以去美國去英國，一係發動埋大技-被限制出境

街頭抗爭繼續

佢份稿寫完咁耐仲要用得著

其實係未原本個主任有美國國籍所以扮病 有無得制裁埋佢

出唔出到境都會係美國發揮好大作用啦

何況睇個勢，如果佢選到，都會比法官鋤佢坐3個月零一日，dq5年無得選，咁梗係dq好

推

有架以為咁就冇事

通知美國做嘢

成個港共都會岀事

［驚天大發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到示威者決定

全文連行動策略在此：

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

.

今屆投票率又升

被DQ師

被迫害師

Sir, this way!

一早準備晒等你DQ之嘛

唔好放漏左馮燁啦 話晒人地係最大主任

祭品司

所羅門咁快手？

not only this lah
成個選舉主任制度根本係生命共同體，應該要全部送大禮，尤其係射波嗰個做到咁核突

係要成個港共制裁

我反而覺得射波果個要俾返credit佢
就係要做到有咁核突得咁核突
應該係西環落左order一定要dq
佢落唔到手又頂唔到咪射波

真 港共豬咁蠢

幫手retweet

黃之鋒遭DQ參選資格 政府稱民主自決違《基本法》

就等佢港共全體留係大灣區

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

是必須的
咁夠薑搞全世界知名度最高果個

777話All0in所有政府部門啦

精彩囉

gphone出左tweet
推爆佢

推埋呢個post 去到點半

推！

俾佢入閘都唔明有咩好驚
罷明dq佢仲大獲

Sir this way

中共好無面

港共真係on 99 gphone話唔撐港獨有咩理據dq佢

莫須有

推

[DQ Gphone] 民政事務總署-宣誓服務

一齊文宣啊

Twitter 共識 channel

Reddit文宣部channel